[純分享] 香港股股市行情表

今日執野見番08年1月1日生果報"香港股股市行情表",
當時報紙仲會報導股票收市價.

記得當年小弟啱啱畢業做野無耐開始學人買股票,
當時話專登留低08年第一日呢張B版財經版作個記錄,
10年後睇番當年既股價.

當時仲以為係牛市緊, 其實已經熊一緊, 係金融海嘯.
當年都有27000幾點, 同而家唔係相差好遠.
不過個時大市成交好細, 得400幾億.
其實睇番各大藍籌股既股價, 相比依家都幾唏噓

十大成交額第一係941, 成137蚊,
第二係2628, 40蚊; 第四係5號仔, 131蚊,
如今已不復當年勇
而內銀股同依家差唔多

湊湊吓又諗起依家股王"騰訊",
原來已經有, 收59蚊,
不過括住"二百", 唔知咩意思?
個時有邊個會留意呢間公司呢?
如果個時買咗就發

又諗諗吓買咗十幾年股票,
其實係賺多, 係蝕多呢?
"長線投資" 真係好蝦人玩...

十年又過去...

巴打可唔可以影下#1－100個頁
有隻股揸太耐又轉過兩次倉唔記得買入價

騰訊控股（二百）
應該係08年改過每手買賣單位，或者拆細過
玩過財技先有

股票冧吧？

當年香港牛市到飛起,又心高氣傲,仲要科技股,會買既人我諗-6係大部份

當年2628目標價80 中國aia
08年油荒 三桶油炒上天
941果陣話中國得10%人有手機 大把市場
宜家啲錢去曬房地產
上證十年後都冇點變過

匯豐渣打當年最光輝

你有一頁0128開始
我想要128之前果d

當時股王係330？

即係第一張圖下半頁
你只睇左上半

坐撚左十年仲未返家鄉

而家得番1.69

邊隻咁不幸?

2628 941 5
開年燭睇

思捷利豐

巴打邊隻咁好?

好小成交一買就坐
所以唔想講
但真係多謝你
其實諗落好似係09買
應該係爆煲後買
但都差唔多時間

再多謝你一聲先

支爆都講左就十年

當年941叫渣𨋢股，囉黎推指數，到941比重降低之後就開始收皮

仲記得當年全民抄股，抽新股必賺，日日都無心機返工掛住炒股，果種日子已不覆見

仲未lut色

好耐冇聽過呢個名